# Primer 5
1. U glavnom prozoru zameniti listu za prikaz radnika tabelom.
2. Definisati model za prikaz tabele.
3. Prepraviti dijalog za dodavanje zanimanja uvođenjem nove klase kojom se definiše dijalog za dodavanje zanimanja.